係香港瘋狂食麥記有無可能變肥仔

細細個啲人成日話美國啲大肥佬咁肥係因為食麥記，嚇我地啲細路
大個咗諗番，個包咁細，當減肥餐都可能得

仲有個薯條汽水呢

我都想肥

me too

睇supersize me

你唔係唔知美國m記同香港m記啲餐嘅size差幾遠

熱量高

變咗肥妹

睇過 好似話而家美國都無左果個size wor

變三高入廠就有份

屌我都好撚想肥啲啊！

變死屍快過變肥仔

叫熱0茶，唔加糖
栗米
板燒雞
都應該好肥

好難肥

咁食黎做乜

求生

為左平先食M記

有脂肪肝

咁您咪做活體試驗囉
叫您睇係比reference您咋

我自己試就唔使上來開po啦

伸手黨死撚開la

睇下你體質
有個friend想增磅 嘗試係咁食M記 無用
因為佢係一日正常咁痾三次嘅人嚟
反而食奶粉佢就成功左

咁樣嗌法 600卡路里都冇
一日三餐食都未達標